【呼籲】請向前看，原諒美心！

1. 美心太子女伍淑清年紀老邁，可能腦筋不清。佢過去所講既奶共言論千祈唔好當係真。

2. 美心西餅唔肯寫「光復香港」、「時代革命」字句，只係保護黃絲顧客。因為工場廚房佬都係低學歷藍絲/大陸人。你要佢地寫反中亂港賀詞，佢地分分鐘係蛋糕上面加「精」報復。

3. 大家為難美心，只會令背後英資怡和難做。英國佬鬼計多端，洋行大班會去英國上議院打小報告，阻攔BNO平權。

4. 千錯萬錯，都係美心太子女伍淑清既錯。玻璃、招牌、蛋糕……都是無辜。為地球先生著想，減少浪費啦。

5. 最後，伍氏家族大把錢，一間鋪一百幾十萬，佢地轉頭都賺得返。大家無謂做無謂野了。向前看，原諒美心啦。

（儲滿一百負皮可以問返美心拎稿費。）

原諒你老母

伍氏家族大把錢
使咩我地原諒

再糾纏美心，只會中計

你地唔夠佢鬥架。收手啦！

［呼籲］請你收嗲，左膠死開！

大家都累了。

愛美心

【正視聽】不要叫美心伍淑清，試著說世界之窗伍淑清

美心最愛香港人！

香港人最愛美心！

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

好美心

大家都累了

知名五毛，真失敗！
垃圾Post幾個鐘得嗰幾個人回應！

5毛

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

請支持：

不要叫美心伍淑清，試著說世界之窗伍淑清

拉就得